香港各大便利店同超市賣緊武漢化武液體

😱😱

😱😱😱😱

維他奶位於中國內地的武漢廠房於2016年3月30日開幕，投資額約人民幣5億元，佔地面積達10萬5千平方米，主要生產豆奶、其他植物為本飲品及茶類飲品。

買幾罐慰勞popo

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

開到咁撚遠

12月前買有冇事

屌